on撚9

死返去做兵啦垃圾

NO

乜柒都係得把口講
次次都大大聲打返落自己塊面度

做雞做到我咁真係唔撚值